臨訓前大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

衲狗萬歲

結束美好一生

今晚煲衲以結束美好的一天

一天先係，打錯

老衲-咁快圓寂啦

又嚟

錯你老母，一生就一生啦

狗嚟講你算好長命架啦

衲dee金身會放喺靖國神舍供奉㗎啦

死狗死就快啦

幾時出殯？

唔驚，狗有好多條命

你有好多條狗命關老衲撚事

中華人民共和國萬歲結束

臨訓前大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

臨放工大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生